\documentclass[en,textbook,a4paper,figon,bibon,tableon,palatino,vik]{eetbook}
% Opcionális kapcsolók: szögletes zárójelek között vesszővel elválasztva kell felsorolni őket. Pl.: [opcio1,opcio2]
%
%   Alapértelmezett nyelv a magyar! Magyar: hu, angol: en, német: de, francia: fr.
%
%	textbook		-	ez az alapértelmezett sablon, jegyzet forma, nem szerepelhet együtt a thesis opcióval
%       a4paper     -   A4-es papírméret, csak textbook opcióval együtt van hatása
%       a5paper     -   A5-ös papírméret, csak textbook opcióval együtt van hatása
%       ipad        -   iPad/tablet fomrátumra optimalizál, csak textbook opcióval együtt van hatása
%       kindle      -   régi Kindle formátumra optimalizál (beta!), csak textbook opcióval együtt van hatása
%       phone       -   okostelefonra optimalizál (beta!), csak textbook opcióval együtt van hatása
%
%	thesis			-	beadandó formátum, további kapcsolókkal állítható be a típusa, nem szerepelhet együtt a textbook opcióval
%		phd			-	doktori értekezésekhez, csak a thesis opcióval együtt van hatása
%		msc1		-	MSc-s diplomaterv 1, csak a thesis opcióval együtt van hatása
%		msc2		-	MSc-s diplomaterv 2, csak a thesis opcióval együtt van hatása
%		bsc			-	BSc-s szakdolgozat, csak a thesis opcióval együtt van hatása
%		msconlab1	-	MSc-s önlab 1 doksihoz, csak a thesis opcióval együtt van hatása
%		msconlab2	-	MSc-s önlab 2 doksihoz, csak a thesis opcióval együtt van hatása
%		bsconlab	-	BSc-s önlab doksihoz, csak a thesis opcióval együtt van hatása
%
%   thesisbooklet   -   doktori tézisfüzet, A5-ös méret, chapref és chapter szint nincs!
%
%   palatino        -   palatino fontok használata (alapértelmezett)
%   lmodern         -   lmodern fontok használata
%   times           -   times new roman fontok használata
%   helvet          -   helvetika fontok használata
%   kpfonts         -   kpfonts használata (rövidített görög mértékegységekkel gond lehet)
%	libertine		-	libertine fontok használata
%
%	figon|figoff	-	ábrajegyzék bekapcsolása|kikapcsolása, alapértéke kikapcsolt
%	tableon|tableoff-	táblajegyzék bekapcsolása|kikapcsolása, alapértéke kikapcsolt
%	bibon|biboff	-	irodalomjegyzék bekapcsolása|kikapcsolása, alapértéke kikapcsolt
%		multibib	-	többes irodalomjegyzék, PhD értekezésekhez, csak a bibon opcióval együtt van hatása
%           mbibs   -   sajat közlemények engedélyezése, új parancs a \citeS{<tag>}, csak multibib opcióval van hatása
%           mbibj   -   megjelent folyóiratcikkek engedélyezése, új parancs a \citeJ{<tag>}, csak multibib opcióval van hatása
%           mbibc   -   konferenciakiadványban megjelent előadás engedélyezése, új parancs a \citeC{<tag>}, csak multibib opcióval van hatása
%           mbibb   -   könyvfejezet engedélyezése, új parancs a \citeB{<tag>}, csak multibib opcióval van hatása
%           mbibn   -   tezisekhez nem kapcsolódó közlemények engedélyezése, új parancs a \citeN{<tag>}, csak multibib opcióval van hatása
%
%       green       -   ebook ready logo címlapra rakása, csak textbook módban van hatása (ztebook.pdf kell hozzá)
%       vik         -   VIK logó címlapra rakása
%
%       todoon      -   TODO lista bekapcsolása
%


\head												% Open document
    {Template for EET faculty and students}         % Title
    {Szalai Albin}									% Author
    {latex, typography, word processing}            % Subject, sets the PDF header
    {latex}											% Keywords, sets the PDF header
    {Prof. Jakap Gipsz, Corresponding Member of the Hungarian Academy of Sciences \\ & Eszter Vincs, typist} % Supervisor, only has an effect together with the thesis option

\input{tex/01-chapter.tex}							% The contents of the document are indented from a separate file
\input{tex/02-chapter.tex}

\finish                                             % Dokumentumot záró parancs

